認真問，沙利憑咩教車路士呢啲強隊?

人又老 冠又冇
仲衰撚過高普